(勸世) 入太空悔終生 今天終於知道錯

後門狗黎講 讀太空一定係賤過地底泥
先論太空真係好多濕勁雜科
兩年後門狗生活 讀左22科 淨係得5-6科有關自己major
好多不合理嘅必修科
例如讀advertising design要讀bio chem 同ethics
當初入黎諗住學下剪片design 拍下野
點知入到黎不停寫assignment
做濕尻功課 學做drama 浪費左三個sem時間
夠膽死sem4先教photoshop, premiere pro ?
當我地要走後門報u啦 space學生憑乜同人地鬥pofo呀
workload又大 浪費曬啲時間做其他無幫助嘅嘢
自學做咩要讀你學店呀

仲要而家唔拉curve 當全班個mean都好低都好
你就算係最top個班都只係值你原本拎到個個grade
學店唔拉curve唔派grade俾錢你黎做咩

入太空悔終生 HKCC更稱心

入asshole 悔終生
IVE YC 更稱心

Bucie都未出聲

搵到未

你估讀ive好好？

未

咪就係 你問過賤過地底泥嘅cie未

利申：讀緊cie等緊唔知有冇嘅offer

CIE 四分三嘅堂都唔關major事
HKUSPACE 算得係乜

讀hd點解唔讀i大 除左全人發展+language科之外, 所有野都同你個科野有關

又易讀又practical
擦gpa升u一流

而家唔拉curve?咁GPA咪好難拉高

讀邊間cc都一樣, 讀埋d濕9科拖低哂gpa
如果要屌都要屌asshole呢個制度, non-jupas呢個機制, 浪費時間同金錢
就算俾你拎高gpa又如何? 一個表現唔突出interview可以令你之前做既野化為烏有
相反高不成低不就既gpa只會令你得到n手飯, 等offer god
如果俾我再㨂, 一定唔會讀asshole

利申 asso acct cgpa 3.83 零offer 已quit

其實asso本來就係好多唔關果科事嘅科都要讀啊 真係咁嫌啲科唔啱讀嘅，做咩唔一開頭睇清楚prog structure 要讀咩科先，個網有寫㗎

首先 nonjupas唔等於後門 你班後門狗咪再侮辱nonjupas
其次 係你讀書唔成先要讀asso啫 講到你好似有得揀報jupas咁

係

上年仲係拉curve...

好多不合理嘅必修科
大學都係
屌佢老母

其實唔拉對咩人有好處
學店點諗到出黎

唔拉可以100% A range
不過拉curve都可以100%

棄jupas報asshole有冇必要話你知？

ching當年jupas係收到OU polyhd 定係cityasso offer

你咁掂INTERVIEW又衰左？

係因為你過去18年冇努力考衰dse 2年追人地18年係辛苦㗎啦

3.83冇offer?

攞唔到靚grade就賴唔拉curve

暫時冇

好心呢班以踩低人抬高自己既人, 唔明白asshole既苦況就咪出聲啦, 他朝君體也相同

其實係讀asso悔終 Ive hd更稱心
Ive一樣入得返u
仲要啲嘢易好多
Note 又少啲
考試前仲要講定背邊幾課
學費又要平啲
啲人成日話想入返u就讀asso
其實讀ive就仲撚易入
入去讀ive嘅同學都輕鬆過3.5入返哂u

我五年前都係advertising major
教ps ,premiere果個教得好撚差..當然我都有啲責任
我拎左c+果類野, bio 拎D+
最有用係film study，lisa教得幾好
然後我好彩入到鯨大，揾到自己既天地
有space既film study底，再學深啲既theory既時候明顯比人易吸收好多
加上我創作力同拍野都算幾好
又學埋3D ,vfx ,同comp
依家做緊cg house

我覺得space 係science最勁
city, ive既 media果類就算升唔到u都唔難揾工
我反而覺得太空俾左個機會我漫無目的咁漂浮
最後俾我好彩發現自己係想點

屌那星好多ive打手

Ive個個紋曬身，知咩事啦

青衣個個油頭毒撚嚟
不了

明明就係自己唔讀書先要入asso
就梗係要講到好似係被迫咁

我讀緊HKCC 第一個sem 就要讀中英同CCT(邏輯思考)加1科calculus 同電腦. 個3科垃圾就係要搞到你爛grade升唔到U

升咩U啫 當年搞副學士都唔係用黎升學

比你用後門入返degree科又點
當你入到im, 出到黎搵工一見到你係space狗已不會考慮

HD >>>>>>>>>>> asso

quit asso 考dse囉
冇人爛到你grade

你地真係好慘wo
利申 大學year2

讀hd咪得

要degree既工，Interview 佈景板，茄喱啡
唔駛degree既工，驚你唔甘心唔聽話，做唔長

正所謂高不成低不就

咁香港未好多後生無野做 nonju 咁多位

hd都要讀大路爛grade科

我有個fd都係咁，佢dse 1分之後放棄左jupas讀書，其實佢都幾可惜，佢個分唔差入到唔少神科

hkcc更稱心

不能同意更多 入太空悔終身

唔夠分講到棄jupas咁，我當年都係棄醫科報engine啦咁

而家淨係想同連登dse雞講 揀asso都唔好揀入space

巴打你無offer咩

Social problems
Applied Ethics

咁樓主升返u未？

year2炸

Multimedia
Food and body

Pop culture
Statistic
Food and body
文科被強姦讀數學phy chem bio

零bio底 讀緊Food and body
其實我係讀文科㗎 仲要無得揀 必修
係太空讀書好似俾人日日老強咁

我師兄黎
想問依家仲有冇強姦太空人寫flash 動畫

有啊

無

屌拿星我讀書年代flash已經out out地
依家仲學flash
做media 果班實忍唔住笑

我都係文科讀food body

After effect 又唔教 弱智科黎
利申 media

做咩咁傻仔

唔係ee就fb無計

一係Geog + Phy + Chem
一係 Chem + Bio
兩科都係理科我地有得揀咩

Statistic 你炒咩？
我呢d文科仔數學垃圾到仆街都有b, 影響唔算大呀 其他唔知啦

你地入學前唔知要讀呢d？

唔讀多幾科點收多D學費,養起個班導師呀.

上哂水點相同

IVE MM 教晒 PS, AI, Premiere, AE, Dreamweaver, XCode, Unity, 3DSMax, Adruino, Processing...

唔覺太空館有咩問題
我當年Engine 電子

80%同學GPA過3
60人有45個都升到大學

stat呢啲勁易拎A

cccu亦不比你好

City asso
最好，有大佬關照

space已經唔算難讀 人既問題

很羨慕

係囉 明知自已理科唔掂再走去讀咁多有理科既programme ?..
同我之前中學同學咁 數理唔掂又on99走去跟人讀engine

文撚jj表示一科food body搞到爛gpa

不過教得 o 唔 ok 係另一件事

羨慕咩 其實都同自學差唔多
Premiere係教都冇教 剩係話個名比你聽
你自己返屋企裝黎自己摸
其他都好啲 係個tutor上堂教啲學生點用 之後比佢地自由發揮交功課

教拍野個方面 我預期個tutor上堂係會拎啲電影電視啲鏡頭出黎討論下 研究點set 點解要咁拍
但係係無 上堂剩係比功課內容 之後就自己圍埋做
一係就開個ppt出黎照讀 解下啲行內用語
最撚過份有時上堂剩係播電影 播完咁又一堂
明明乜都冇教過 出黎present又踩到你一棟都冇

同埋佢教得太多野 周身刀無把利
課程編排係重要 師資都好重要
只可以講IVE係無咁多濕鳩野要讀 但師資就好差囉
利伸 讀緊 就畢業

其實基本上太空大部分asso都係要讀呢啲理科
有早知就唔會入太空添啦
唔關program事根本

今年班aalh既yr1已經唔洗讀food and body

DLLM 文科人讀EE真係堂堂屌出聲！

個時讀太空hd
唔算多廢科
同埋好好彩做到後門狗

間間都要 poly hd同city asso直頭同ug一齊讀 space讀唔掂其實要考慮下自己適唔適合讀書 早啲讀個hd出黎做野仲好

Design入thei啦 至少搵到工

咩有早知姐 一地讀咩科你入學前唔知咩
除非你無做research囉 姐係你依家想走去紋身 但又唔行多幾間 做多d research
紋完出來又唔滿意 怪個師傅手勢差 你無責任架？

當初入左space發覺勁尻多唔關事既野塞比你讀
讀完第一年果斷quit, 去di讀advertising
學既野好好多 做完既野又可以拎黎做portfo報non ju

呢d未醒目囉

點解個個都asso唔hd
無雜科又少人
又唔會少機會過asso入u

無你地點養大學

Ive咪又係讀埋d冇關係既科 仲要你考試果陣合格

多人講 asso入大學率>hd

你地報名唔識睇program structure ?

後悔當年無入Ive